［重要］如果IG有po個story即刻入嚟

你唔好以為IG嘅Story 會自己剷咗 其實佢有記錄
以免有唔識既人 就喺度分享下

delete嘅方法：
首先入去個人頁面
再禁左上角嘅圖示

開咗之後禁Archive 再揀Storive

保護他人 保障自己
切勿做豬隊友
天佑香港

請廣傳

推

有咩要洗?

任何關事嘅紀錄

驚佢老母閪

真係唔好懶 屈都可以屈死你

純粹For 有需要嘅巴打用啫 幫手推